過去讓它過去

夜唔低一段感情好幾年
係咪好笨柒？

有位咪放

放唔底咪唔好放
有幾笨柒

曾經畢竟只是曾經

夜啦 訓啦柒頭

來不及 重頭喜歡你